得罪講句 條女對波無G等同同男人拍拖

f級以下嘅我揸自己唔好？

死肥撚

林雪對波好無

飛機場不願面對

有無G cup先

知你有女啦

屌我思疑我識你喎

岩呀

咪撚r fd喎